[實時地圖] 8.18 實時更新地圖

會繼續更新實時地圖
相關地圖亦都會喺 @RealTimeMapHK 更新
聽日見！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818 維園見

唔好意思，借一借位～

一日有聯繫匯率
一日keep美金相等於keep港紙
換美金再換返港元會蝕少少匯差
但當聯繫匯率維持唔到
你估係港元唔得定美金唔得呀?？

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

唔好意思，借一借位～

中國散戶已經唔比隨便?美金
各手足要襯香港可以自由兌換既時間行動
6個月前既你有無諗到香港今日係咁?

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼
完左遊行入機場

入嚟拎大量長輩圖

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

tuu

tui

大家明唔明白 818 星期日維園集會要full gear上陣點解 ？

作用就係好似 警察開記者會咁， 啲記者全部full gear上陣。

這就是表態，反映警察會對合法集會或普通平民射催淚彈， 用棍打， 射胡椒球。

所以大家聽日全部要 full gear上陣, 和理非都要。

豬嘴（口罩）, 長遮， 泳鏡， 有頭盔既就帶埋。

好多本地傳媒同外國傳媒影住架， 效果非同小可。

大家明唔明白 ？

dei tou ahhhhh

tui ahhhhh

看圖可到：

或 谷

由於現場人多網絡慢，希望大家收到圖後可用 AirDrop 漣漪式💦分發出去，亦可以和身邊末相識、android的朋友一齊看看。 我們控制室幾個手足都係為大家資訊接收好啲、安心啲先至唔可以出嚟，冇人睇就白白少了幾個人 😢

如果可以幫手匯報資料,請到 加名及看instruction.

818

wai yuen geennnn

tui bao kui ahhh

mo yun tui???

ying jun post mo yun lei

睇埋地圖了解情況

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

push